其實歧視人歧視算唔算一種歧視？？？？？？？

歧視，是針對特定族群的成員，僅僅由於其身份或歸類，而非個人特質，給予不同且較差的對待。歧視總是以某族群的利益為代價，提高另某族群的利益。 「污名」是一種態度或信念，「歧視」則是基於這種態度或信念所產生的行為。當個人或組織基於污名而不正當奪取他人的權利和生存機會時，就是歧視。歧視可能會導致排擠或邊緣化，奪取權利，如獲得公平的居住條件、工作機會、教育及充分參與公民生活。但歧視本身可以使信任者之間，做最有效率的媒合，而與不被信任者做最有效率的分離。

你指人類？

咁歧視人歧視人歧視又算唔算歧視

唔死都無用嘅毒撚

歧視人地冇得選擇嘅野先係歧視，例如種族，性別
而有得選擇既行為，例如唔肯減肥嘅肥婆，去歧視人，依啲叫被人睇唔起，唔係歧視

長知識了

我記得王秋生講過

逆向歧視？？

逆向歧視係為左唔歧視某d人，反而令一般人受到不公平對待

係，你為錢賣阿媽
我睇唔起你，唔叫歧視

Yes, 新歧視慘

但有時 有冇得選擇呢一點都並非絕對
例如我覺得同性戀係個人意願，
但有啲基佬會話自己先天基因係中意男人，佢冇得揀。
咁又點計

歧視人歧視人歧視人歧視人歧視人歧視人歧視人歧視人歧視人歧視人歧視人歧視人歧視人歧視人歧視人歧視人歧視人歧視人歧視人歧視人歧視人歧視人歧視算唔算一種歧視？？？？？？？